printer 問題緊急

啱先jam紙 搞到開左個cover
但宜家佢開左唔熄得點合翻埋
搞左成半粒鐘 跪求好心人教我

求下大家幫幫細佬我
啱啱仲合得埋 宜家就收左皮

推推佢 我好眼訓

暴力解決

認真冇錢買過部

問大佬谷哥啦

一野啪落去
重點要夠快

睇個樣似喺卡塞左
但唔知邊到有問題

Google 過部printer點close cover
個官網話冇講到

試過

你放個model出黎研究下

Dcp-J562dw brother

屌 部printer原來受硬唔受軟
佢要我大力拉佢個臂架
唔該曬咁多位
曬左你哋時間

Ok

連登有愛